其實點解呢個世界咁撚多閪人

如題
返學時間都話可以唔同佢哋交流同埋冇分職位上下
但出到黎返工就好難避
明明同其他大部分同事關係都ok 亦都規規矩矩冇撩過班閪人 但就硬係好似有萬有引力咁撚樣 班閪人就係會lock on到我 平時佢哋得閒冇野做就會搵啲藉口黎撚下你 打發下時間
每日都諗緊點解佢哋唔撚快啲死

有冇巴打絲打都係咁？

人既天性就係pick the weaker one 去恰
佢地係你身上得到既好處 就係取笑你既快樂 而且用黎消磨時間既話題

最仆街係啲喺你面前同你扮到好撚friend 但背後插你兩刀既笑面虎

我就係唔明點解有人會覺得咁樣好快樂
係咪智障嫁 佢哋仲想生小朋友 心諗你咁撚黑心到時都唔方教得好個仔

成日見啦 日日睇住佢哋咁樣
有時真係唔知心理作用定咩 feel到好想嘔

好驚啲閪人
尤其是比説話你聽 閪你面 但有時又會對你笑下嗰啲人
啲偽君子好撚恐怖
唔識面對

Love and peace啊冚家剷
做人畀返少少愛啊 係咪咁撚大壓力啊香港人
成日搞霸凌

香港真係好撚多仆街

如果我有意識到條友仆街都仲好啲
有時真係畀人背後講咗好多壞話 但自己仲on99以為對方好好人

推

返工返到好大壓力啊

唔想畀人講壞話 更加唔想埋堆一齊講 笑鳩人

會唔會係你太林善 無乜火 所以班仆街玩你 忍唔到就下次搵機會開9佢地波啦

屌你 以為自己真係係童話世界咩

你老母 真係想知佢哋撚人個陣係咩心態
係咪真係唔知人哋都係有啊媽生

林善係真嘅
但咩心態促使佢哋冇麻煩到佢都要撚鳩人

屌你咩 無端端有人唔gur你 利用職權撚你
你都起火啦
係呢個世界有病 定我有病啊

合理化啲唔合理嘅野 真係痴撚線

人性醜陋囉 啲仆街係要同人過唔去 欺凌人 然後覺得自己好威 好有力量。小人係咁架啦

但其實意識到又唔識面對佢地仲難受
點樣扮無野 同時防佢地
好難

唉 係咁㗎啦
細個唔會明返工有幾撚難頂
但到真係做野就會發現啲同事真係好撚閪

但求過多一排 自己習慣/佢地會有所轉變
雖然係難

但加油啊 共勉之

其實只要習慣左所有人都係咁，你個心就唔會唔開心嫁啦，因為係基本黎。

細個以為返工辛苦係份工要做好多野好攰
依家發現原來係對住啲人難頂先辛苦
不過多謝巴打先 希望自己捱到落去

可能係我入世未深啦不過真係唔想習慣

呢個咁有病嘅社會